爆左電話mon 有無邊間整mon介紹下

早一兩個月爆 今日終於的起心肝 有無咩介紹

自己淘返黎換

有間做上門維修 幾平
Ig: fixphone119